其實呢段片最後個傷者點樣。。。

冇無搵返事主？

?????

幫推

Push

推

Tui

無消息？

人呢